在Celeste餐廳，他們熄滅了室外露臺上的蠟燭和加熱器，但隨著天氣越來越冷，用餐者很可能只能搬到室內，餐廳已經擴大到樓上的空間，以更好地保持距離。 隨著餐館準備冬季戶外用餐，說服顧客仍然是一個挑戰Jaya Saxena 2020年10月15日|食客 
 顧客們開始給Otherland的Instagram賬戶發消息，詢問該公司是否還有節日香味的蠟燭。 在一個擁擠的假日廣告市場，DTC品牌正在重新思考他們的數字戰略 
 當有人給你一支有香味的蠟燭時，你會在每次點燃它的時候想起那個人。 在尋找一個小禮物的想法? 試一試這些有香味的蠟燭吧，2020年9月29日，| 
 下面是一些我們最喜歡的香味蠟燭。 在尋找一個小禮物的想法? 試一試這些有香味的蠟燭吧，2020年9月29日，| 
 這是一款高品質的香味蠟燭，可以讓人平靜和放鬆。 在尋找一個小禮物的想法? 試一試這些有香味的蠟燭吧，2020年9月29日，| 
 是啊，格隆科夫斯基這個"巨男小狗"根本比不上藍眼睛的夢中情人。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 與歷史上某一時期的蘇聯不同，俄羅斯的經濟無法與美國相比。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 阿拉斯泰爾·西姆的下巴像融化的蠟燭蠟，他的咆哮像被逼入絕境的貓，眼神冷漠，充滿蔑視。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 這支蠟燭可能是送給親愛的朋友的完美禮物。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生活中的泰勒·斯威夫特 
 她說:“不，你著火了。”我的胳膊被壁爐架上的蠟燭點著了。 史蒂芬·麥錢特談《你好女士》電影，妮可·基德曼的客串，以及《辦公室》的遺產 
 微弱的燭光照在一個沉重的鍍金飛簷上，這個飛簷也曾遭受過暴力。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 科林伍德先生用火柴摸索著來到壁爐前，找到了蠟燭，點燃了它。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 泥牆的壁龕裡放著一幅廉價的聖母像，一根蠟燭剛剛熄滅。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 “我不是麥克白夫人，”伊莎貝爾走進來吹滅蠟燭時，聲音顫抖著說。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 “你可以點一支蠟燭，”猶太人說著，把一支蠟燭放在桌上。 這裡有本書給你讀，等他們來接你。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯